[A/I] FGO JP [691] 禁止在post内討論碧藍幻想和碧藍航線

18+請勿打開

-靈基素材、絆效率表-

-Material Simulator-

-活動攻略-

-Fd List-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

宜家11抽喇

是但啦邊有人睇

神父做左英雄啦？
咁得閒鳩up

手係一對既

笑4

隻右手究竟係咩事

王之力？

仁賤打丁手

抽筋吧

各位5箱未

Fgo 0箱

我條J都抽筋
兩隻腳伸直 打個冷震

咩驚嚟

碧藍航線?
我見呢個禮拜都好hit
幾乎有群組既地方就見到呢張gif

禁止在post内討論碧藍幻想和碧藍航線
謝謝

得30
會盡快100

熱

無玩好耐 改版到咁

5箱咗之後依家得4000券

會盡快44箱終7打路

加油

限制言論自由

型月緊急法

DWFS!DWFS!

想問下呢度仲有冇傻鳩未過大河個關

你

賓周那6t過左

傻鳩留名

2018年既失敗卿

無梅林 都係用番上年個隊打多幾次等智商番黎

2019仲有人冇梅

dont jer

2019年你都冇cba啦

應承過fd話唔抽G8人

2019仲冇人無cba同鬼佬榮bo1

咁有骨氣

有冇2D SKIN 大整合

今日打bx

新手一個高難都打唔到

又扮新手

pad 出故事mode, 要回家了

打完100石
火龍女又新究進

用番上年個隊終於搞掂老虎

除咗100石其他都垃圾

來自深淵UPDATE左

差一張可以突第二張了

唔巧劇透住

ios13玩fgo會唔會出事？

up左 無事

ok今晚返去update

睇手機台post又話好多bug, 話最好等多幾日直接上13.1

但升完係真係順左既

我13.1beta由出用到而家都好順
而家煩過倒backup要升埋新機上去

我都想出11，但係部8+ 仲好地地又唔想嘥錢

我係見部X放出去好似仲有少少價
忍唔住手

完全跟唔到梨可嘅思路

又笑

岩岩買號愛回家得3個好友
請問有無師兄願意be fr

三玖先正

恕我直言
睇得少漫畫既人先會鍾意39
呢d咁明顯服務討好讀者既模板 太王道 真係不了

岩岩清左個fd list
招fd子
268,549,007

講得好

真 一四先好

就好似你話自己有睇開動畫
我問你睇開咩 你話海盜王鋼鍊火影呢d
唔係話有問題 不過就.....唔識點講 明既自然會明

睇刀劍話自己動畫迷

刀劍夠曬毒同屈機 所以好過海盜王鋼鍊火影呢d
驚死唔提呢d就當你唔識動畫咁

小弟都叫睇過星際牛仔
唔好咁啦

火影世界第一

笑jor
火影真係聽到厭

狂X要捱幾多turn

我覺得如果講自己話睇開hunter、eva 嘅話又冇咁行，但都算係大路野

睇你前面搶到其多怪

要清晒啲卒？

呢d真係唔知講乜好
可能交響情人夢同fruit basket 好d

突第2張！

醒未

有冇人見過扮晒蟹巴打

某會然好憤怒

你好似搵左佢好耐下 唔通

咁就仆街了,佢差我錢

暴食仲有排打

對上一話連死十五次
黎緊男豬本書應該係攻略關鍵

典型媚宅角 係到除黑絲 做乜鳩

都係5月最好

SOR 9
我唔應該引戰

留名

Added

5月黨

師兄會唔會太多寶5

佢好似冇寶5以下既角色

有無巨巨試過用保鮮紙大法斬殺滿血bx

學妹

今日兩場高難都好玩

終於過到以藏

呢隻好易炸喎

30箱仲係得一張係咪想逼死我

新世代巨頭嚟

就係最易都係啱啱先過到 抽咗兩個10連得兩張4星

終於入到呢度嘅起跑線

差啲輸俾bx

次次都係打到門果隻就頂唔住

好食練度同英強度
利申 用牙榮

R隻黑狗大腿 同bx搶buff
Break後就拖時間 b叔壓底

今日全日冇見過彩虹

諗起同bx搶野食個場面

棄驚保平安,最後抽曬d劵先走

得返90粒果

push
之後如果轉左id又唔通知我
就當棄訂處理

係你10倍

900?

張單下次要寫明要幾多日內攞貨

網店邊有單

咁order個下都要客知道

如果唔係你咪好大獲 幫佢keep一年咩

依家係佢轉左contact 通知都通知唔撚到呀
點傾到貨要幾日內攞貨姐

金果大戶

例如話課到三個月內要取貨

咁轉contact唔係你問題 你冇轉喎

責任係喺佢度

所以我咪要出公告搵佢囉
要放隻野係唔難 因為佢係巴打先比個面出個尋人文
facebook客完全係無問題

lihkg冇pm 無計

下次可能要人填埋email了

放心 黎緊所有野都會落電話

痴線點儲到

齋LOGIN咪儲到, 有幾難

唔刷box就得

你見我得lv145就知

得返32石+55金果

唔玩FGO咪儲到

黑鬚&德雷克

係時候課返啲彩果

刷左幾多？

211847246 1個位 無突滿禮

塔防?

係就好有排等d活動復刻

巨頭仲有冇位

同求

有有冇Id 廢事加錯人

結城秀康 740 373 328

854,252,943

由自己去加人，巨頭嘅證明

關咩事上手有大陸仔group既人亂加，廢事加錯

【カルデアアーケード広報局より】
『Fate/Grand Order Arcade』にて9月26日(木)AM7:00より「呼符」の獲得方法と仕様を変更いたします。呼符はグランドオーダーの初回クリア報酬などとなり、使用することで無料で召喚し、任意でカードを発行できます！詳しくは→ #FGO #FGOAC

街機用符可以唔洗錢印卡

之前去玩100円張，ssr 機率仲要搵唔到邊有得睇

仲有冇位

畫師係？

M位入上位關幫人會比金卷

養生驚咁chur做乜

個畫師咩都畫

igamebuy係咪要係佢個網到註冊咗先

有冇人想買

可唔可以放幾十粒俾小弟刷box

駁唔到

暗榮個直播真係垃圾到

玩左2年都係冇

好想奶TAMAMO狐尾

終於打到1張

igamebuy課金又幾方便

有

課完金，抽淨50石，一隻5星都無

Add埋ok?

求加

今日換左電話
個藍邊真係

突2張

2箱

有冇id

65箱

你先係大佬

硬膠 我成日比人del
你就知我幾卑微

乜野黎

你估我信唔信你

你咩名 fgo

更新咗ios13, dark mode真係好正

有冇入張8達通試下？

八達通不會於明天新iOS推出時加入Apple Pay

巴打仲有無位

話時話 巴打你個名自己改?
我係鴇崎摩耶派

書

巴打可唔可以留個ID黎加大腿

用電子八達通更加易chase 我應該都唔會搞

想求大腿

377,831,015

估唔到有人識

笨大呢排繼續更新Digimon Chronicle X(X抗暴龍機附屬故仔) 新增咗剩返幾隻皇騎同七魔嘅X抗體 呢本書就係補返呢堆新加X抗嘅設定

小薯added

Kezia added

full

都係想佢可以入iphone然後主動用NFC姐 好似話年內會入

我覺得ios13最重要既更新就係8達通

XA玩晒三條咒但上年又0咒過

樓主

想求fd
有冇人放滿技tamamo出黎用

歡迎黎加我呢位廢渣

用四星BB算易搞

要打晒box先有料升齊1/3技

我仲係度打緊箭輝石

掛左狐又點 冇突爆裝都冇人用架啦

屌11點冇得繼續刷

刷what

古戰

post名咩事

下次

sor lor

巨頭們100箱未

打少左個零

100箱要打成6萬券依家先得4千3

又虹

台主100箱未

70

30幾箱先得一張禮

點解打得咁快

我先20箱

added

近排好似玩少左FGO....

10/3/10 突爆禮裝狐

327,040,083

me2

5禮差唔多啦

有冇搞錯!

累了...

其實都係

計埋fd子得4禮，仲要有好多場跌得好少箱

點解會得4禮 突左?

我升絆隊咁刷
有一隻尼祿就黎絆13了

跌咗1張，換咗兩張，無突滿寶石翁要用埋豆爸打第一層

點解換得兩張咁少

上年淨係差依關過唔到
今年靠大佬隻黑周輾過

你貼你個BOX同隊野SEE SEE

真戒課金
岩岩用左27PACK 買左部MAC BOOK

rich

下個月分期大將軍

又要畀大神笑

有無泳莫

無

努力

今次跌走哂D運 聖誕仆街了

泳莫6禮有無得諗

本身都想買部notebook for返學諗諗下又好似唔太洗 留返啲錢課金算

換人孔明

我咁玩

drop咗一張禮裝都仲係+6

屌，唔記得嫁王可以加NP
咁掂啦6禮

ios 13有冇問題?

暫時無

可以準備update

64天安門

砌到咁先3T到...
隻小文西唔夠力秒3/3
一定要用100%

係咪8+玩fgo冇問題？

我就係8+

長月個屎忽鬼已經100箱

Ok 更新先 thx巴打

盡打算

我果隊就咁

無泳莫無嫁王

今次真係咁吸引？

擺左3隻尼祿5禮已經爆COST

50箱仲未+8

咁都好似得

我都差不多+8多2張

唔吸引，但係我要秘石升技

個個都有幼文西，公平咩

雙孔明？

單

我秒唔到童謠

78箱，weak先

畀XA一RD秒哂梅同貞
呆撚咗無sl到
訓醒先再打過

刷左60箱已經頂唔順

之前好似好多人話啲料唔吸引 仲以為會無乜人刷

唔吸引100箱

孔+嫁王+泳莫 可以6禮但要禁制

中太多5星

打左三十箱都淨係出過一張禮

有鈴緊係刷

口裡說不 身體卻很誠實

同台主一樣隊
不過得BO3要補刀

有鈴有心

新手一問,個垃圾老虎關到底點打

正

黑周

如果FD用嫁王嘅話唔洗補

無嫁王
好少人掛嫁王

3T打爆X醬

我自己孔嫁王唔得

好似得得地

J巴兩突了

EVENT掛D咁嘅野好難唔DELETE喎

佢比人del係因為唔online

跟左台主六禮隊

要補刀係因為升極地裝

same

將張突左既升做100LV 尾關就唔洗補刀
但6禮好難搵孔明隊友

唔介意開技禁多幾個掣嘅話CBA一樣得
不過綁夏威夷衫

掛張出20星嘅裝比梅,我要試黑貞3TX醬

點組？

佢地啲隊你跟唔到架
你睇下有無泰王大腿 梅貞泰苟過去好過

照人掛20星梅/絆禮班揚

掛左c位梅a位孔
牙櫻好女仔

用緊,唔好咁快轉

同台主討論組隊是否搞錯了什麼

呀屌, 唔夠COST
C位隻梅你可以轉返本身嘅野,KEEP孔就得

Ok

梅加捕鯉圖
掛咗C位

TA先係姐

仆街,原來連孔個寶LV都有要求
龍娘果隊寶2成日殺唔到隻石人

梳 得bo2

都係F5多幾場姐
+-10%之間有機會殺到

屌，比2紅我咪過左

第一次踢波入廠

台主試多幾次啦 btw有無隊抄抄

已經試左成個鐘

估下打左幾多

藍綠同雙紅調轉左TURN，成件事錯晒

已經唔記得示巴係點打

還債

搏唔搏c狐好 0.2
常駐係咪唔會入1800dl單pu

今次用人狂周訓住過啦 上年我好似用人奶光

Xa塞3隻大狗加水銀禮落去後面算 麻鬼煩

泰梅貞 鳩打都好易過

無抽泰王

低難度

等睇今年果d你過唔到

用人個隻 仲要唔一定要倍卡

我用三狗陣算

狗梅貞都得 搶buff仲方便

我用小文西泰梅

榮梅明照過

無搶強化解除個buff?

冇
bx個強化解除係一次平a解一個強化
俾佢食先最好

我用三狗唔搶唔得

同埋最好又降爆擊機率技
唔係嘅話bx第二條血一刀一隻

終於第2張

唔得
因為一下就會斬走你個回避

係

新手準備繼承失智卿稱號

用梅就係為左呢樣野
可以頂住唔俾bx拆走啲攻buff

不過你啲英都未練好,過唔到都好正常

閻魔亭復刻應該會有單PICK

好消息

今日好似改左掉率越打越少

有愛就唔pick都中

有無人要

係
你啲鯖升好咗比埋隊抄啪埋咒都過唔到先唔正常

已經冇印象當年點打

幾$$

撻訂價330

連五等分本書嚟 一齊交收ok?

ok

如果下年扮晒蟹巴打都唔浦頭就要放埋佢了

呢隻真係好淫

扮晒蟹巴改完名做私鳥之後消失左

係 去佢2年前開既post引用佢都係無應到機

咁就冇左位巴打

電話都冇個？

尋晚刷box重新睇返青春豬頭第6，7卷 又哭了

講真好耐無見佢上水

母豬連結日版同台版有無分別

呢到D巴打興玩TG
但巴打改TG ID 同失左蹤

就黎有多30石刷箱了

台版好似多啲禮包？同埋未肯定台版有冇re0合作 日版就進度快啲

日版要用vpn有啲煩

又引戰

上ptt見到

繼續刷

搞左成朝都唔得，都係返去刷箱先

泳莫.....無
當初無課...

自己用孔同嫁王拉人泳莫

992,069,330

求突爆禮，我張突爆禮放左係騎位

刪剩5個fd

之前d好友仲放埋d垃圾禮

左邊無波？

日版進度快台版半年
同埋未知日版有冇re0合作
不過玩台比較好
拎幾舊水買個多限既ac就唔會好似我日版由0卡到傻

不過而家都冇咩點玩母豬
Gbf好撚玩好多

58

儲料推可可蘿上6星

gbf貴好撚多呢

冇新年ue very hard3星唔到

冇砌ue, マホ ユカリ マコト 無意味 黑騎 auto過到

買個靚同多石ac
我都係課必得超得再做個方陣仔，都唔會話玩唔到落去

平時肯忍下手，唔好個個pool亂抽既話，其實慢慢就會抽齊神將

反正隻驚最勁個十個係你要打古戰先換到返黎

有冇中文名
唔識日文

唔識佢地中文名

真步夏娜黑騎我都知
另外兩隻唔識

哦酒鬼同狼

中文版d叫法好亂 有時睇post都唔知講緊邊隻

一陣係咪有風

母豬連結我剩係識凱留 臭鼬

母豬隻泳飯好撚淫

中風

第1場就嫁王？

等攻略組抄隊

三騎陣黎原來
睇完戲先打

有賓周那真係弱智都打到

渣既

今日零虹

no jer

一關打唔贏 翻去古戰場算

咁撚易打

一口氣睇哂空之境界動畫
真係神作

睇完想式快啲復刻

今年先復刻過

係...

我都錯過咗

突左禮既掛孔明好嗎

得舊年果張

拿破倫第1ROUND就一野爆鳩死左梅林

狗梅貞是最強的

不嬲都係爆擊遊戲

如果冇收埋拿皇個無敵貫通就好了

冇梅林冇貞德係咪已經可以唔駛玩今日關高難

有無咩新驚好玩

終於可以突爆

艦B出繁體ser

差d收皮

神父做咩推人玩艦b

神父有冇跟KARSA玩崩壞3

差大河過唔到

冇 睇完d gameplay
好花lee look look

差人做野

崩3 del ed...

唔想打古戰

冇UZI睇的日子只可以刷箱度日

你去錯地方

比d爭扎

uzi係虎牙呢幾日成日開台
不過好撚雷
我一路古戰一路睇

dmm巴可唔可以升下張特攻裝
試左幾次都爭少少第一回合爆晒全血

唔打了

照樣過左

唔想刷箱

唔想課金

點嘅隊 懶諗

同打大河果隊一樣
cba黑周梅林
後排孔明陳宮，我自己用隻保羅包底俾buff
cba我自己用左死左加np果張，梅林用牛魔王
孔明陳宮都係寶石

神父掛隻黑狗倍卡黎過上年車輪好嗎

唔想做毒撚

我好興奮啊

咩卡

今年200%個張嫁王
黑狗單挑唔用得自己個隻

呢次活動我入都冇入過

肉體玩唔翻fgo

神父

鍾生炮轟toyz

?

我唔想玩fgo

做下運動放鬆下個人吧

唔玩大陸野

晚晚打飛機

9月既H動仲未有時間follow

笑死 全部白紙黑字 仲要偽造文書

toyz真係笑4人
柒到唔敢睇

用泰王輕鬆過金閃

開台講緊

link

又要問丁特借錢了

唔想聽普通話
我以為生可可開台

低汁港仔輪流出醜
一個買飯唔比錢 一個貪大財

總之就係賴皮

不刷了

想佢死好耐

點解76胎屎呢排咁多柒事

台灣睇LOL直播班台仔都係低B仔 唔搞三搞四冇人睇

有沒有各高難既懶人攻略

toyz有冇懶人包

狂周

宜家用泰王磨緊示巴
啱啱磨完X醬

未升好

睇佢開台 係咁屌鍾生

鍾生要玩佢胎屎一早連台都冇得開
仲敢串柒柒

當初S2即刻走去中國賺錢可能成件事唔同哂

都難啦憑佢啲eq

唔會啦 係s4 insec先有外地人風潮

Btw 依家佢話撐鍾生既都係5毛 見人有錢就撐

有冇人要暗miru 買咗唔想要🙈🙈

我係秦國人呀屌

示巴有冇陣容參考

我是傳奇
唔知醜

點解會買

個晚party口多

打金閃可以黑狗無雙,1take唔用令咒
打xa反而試咗兩條令咒,玩足成個下晝

18+慎入

中間啲BUFF愈堆愈多都唔知點算，好彩泰王都仲打得入

潮州人?

台主 有無bx功課抄

同一隊

用melt鳩打都過左

唔想用腦，快d比埋上年last嘅隊我

咪又係泰王sup拉人地隻特攻黑狗守尾門
小心嫁王每一有人死就即開寶
殺人順序我係保羅，比利，海盜，海德，閃/梅，嫁王

係 但要借人隻黑狗

碧藍幻想 關閉
FGO開啓!

我發覺最曬時間係打高難
上年啲高難關關都要磨三四十trun

係關關都唔撚洗玩
因為依家啲角火力太高，如果可以一炮過就太易
所以關關都要加敵方一堆護甲逼你磨，博你炒車

利申：復刻嗰7關都係攻手、白貞、梅林過

Gbf

又有新CM

唔記得左睇最後一集事件簿

屌利申非跟強度抽卡,全部常用嘅勁鯖都冇

兩隻限定，一個常註

失敗俾左幾錢葉狗

sorry冇追post

我都係
梅林pool=男人pool=抽到on9

梅林借人嘅、白貞係我嘅，攻手就多數用黑貞

睇睇有冇卡可以食

我過左喇

升左張特攻禮上55LV
但弓凜果張我升到97
屌掉轉左黎升

100箱停手了人都癲

宜家先到20箱

我愛葉daddy

升完之後唔洗補刀

斬得

50都未到

香奈惠係愛衣

唔係葉daddy我地邊有飛高玩

葉狗接手左先得2年 但飛高4歲啦

童磨必須下地獄

20都未到

先刷左三十幾箱 一開fgo就好眼訓

刷左10箱就想放棄

7章新CM

下集女裝慘柱秒殺4下弦

今集二世

今集好似FATE線R姐俾呆毛一下寶具車爆左咁同埋聖槍都要開會架咩

劍同槍一樣十三封印
制約應該都一樣

今集去到呢個位
下集插完香奈乎支旗之後 肯定做得埋裁員大會
第2季基本confirm

神父上年刷左幾多個先150lvl

好似冇一千咁多
不過為左同銀時阿M佢地Esport去到最後兩LV有插經裝

一千

上年認真刷果班刷到一千唔出奇
你問下銀時或者DMM幾多箱好過

佢地玩開大國級軍備競賽架
我地呢啲小著玩開100 200箱就夠

日文版アニムスフィア家詠唱

Esport

單機game都可以享受對戰既快感
問你怕未

而家刷左150個想嘔了

能量飲料

問下JKHT

收手了等聽日新關出睇下點

哭左

利伸冇梅林冇白貞除左tiger全部都零咒過哂我覺得又冇話冇就一定過唔到，最低限度sup隻梅林都好多時夠做
不過你其他替代品練度要夠囉

今日果關唔想諗用左兩咒

希望新關有蛋打下

敬畏巨頭們
自問做唔到

希望有聖杯差一隻

連彩兩舖

刷到咁夜

屌，無睇攻略，唔應該打爆芬恩個break，確率回避俾人撚狗撚咗30turn

終於收工
聽日開刷

係咪今日起每日得番一關高難

個畫風好似咁wada嘅

希望活動完前擦到一百箱

一關都未打

尋日起每日一關新

有四五百人一齊等

ME2 唔夠練度打

終於過到送米佬

明明上年打得過，今年打唔贏嘅

Same唯有而家刷box嚟升練度打

好易打喎

咩game

上年果7關高難有5關用黑貞過

支那航線

神既朋友只係神

而家都開左第四日 差唔多啦我之前見有人第二日就兩張突爆 勁癲

好難打

呢隻game好唔好玩 我見啲女女幾正

啲技都未升好，又要load fd list有人掛隻槍狐出嚟先有得打

肝帝

我都差一張就可以突第3張

點跟

上年呢個時間連第1張都未突到

我到依家突2都無

差一張先突2

得一張突

肝帝交流會

提提大家今日五點完本戰

都冇得雙梅林

差2張突3

咪就係反正都冇得雙梅
所以其實sup隻單梅都已經夠做
唔洗自己有梅貞都過到

尼祿真是屌炸天

突到第二張

好似有會場live

YS

等你出懶人包

拎文西LOOP

矛信長

川澄頭先係咪暗示已經配左C呆/P梅

3個都爆晒

悠木b個髮型顯老...

once again

送印度仔比UMB

係成熟

葉狗

黎料

狗嚟

又復

復刻

唔伏先其

10月11 oniland

係咪出龍娘japan

復刻萬聖預左架啦 我要新料啊

唔係淨係送禮裝都唔信

7符

送7卷

屌唔撚係特登開個生放講埋啲無用嘢

動盡連動野?

跟動畫集數出連動QUEST

好鳩煩既10石任

唉

新活動呢葉狗

恩+凜G pick

凜g

有D任要打素材

送一張有7章組嘅5星裝

2石1符

又戒課一個月了

種火果堆任打,友情2倍
7章除左梅林,骨頭王,有PICK UP
升7章角有機率UP

42石唔洗課了

凜g可以抽下

30石

7章動畫10萬RT嘅話
30石

哇屌

以為得10石

新活動呢 俾cm打下J都好

完

冇新萬聖料

垃圾live 咩新情報都無

金時

紫式部 金時 奶光

狂金時,紫部式,泳奶光PICK UP

可以追埋奶光果2寶

10石

送10石

想抽返槍奶

一齊

仆街,cba呢

留石追凜g寶

有閃閃,不鳥

50>30

抽幾下

拎晒淨底啲石刷箱算
好多技要升

有冇懶人包

有冇人知佢總共會送幾符幾石

twitter 30?
故事連動 10?
參展 10?

閃閃用黎夾梅狗架

好似仲有

登入7符
唔知咩2石1符
RT 30石
任 10石
現實EVENT 10石

石
twitter 30
故事任10,回想2
參展10
符
回想1,登入7

任務要打素材真係...

送52石今次算係咁 雖然都係變返哂綠方

應該係逼你打個回憶QUEST

有J>冇J

閃閃型到爆
好過無J

幾時俾人用金膠復刻舊活動啊屌

好似齊

想復乜？

突爆3張了

騎金

差1張

幾箱？
我估過150以上

我想復聖誕騎呆

twitter話全999要六百幾鈴

咁我都再開工

有冇人可以借泰王特攻打高難

乜Id?

抽到奶,任務完成

等等

可唔可以加埋小弟
813,779,042

好人一生平安

Ok now btw好似有另一位巴打add左我 anyway thanks!!

ok 你有得用就得

加了

正式宣佈事件簿動畫只好過唔存在既月姬

福爾摩斯：乜撚嘢叫確率回避

岩岩發現位巴打掛晒啲野係通常到 打event關用唔到
可唔可以add多我一次

見唔到

要 收唔到上面位巴打Request

下星期單pick紫式部先抽

呢個係唔係你？

Yes

你要既秦皇己掛

感謝

巴打 你掛左係通常 我頭先用唔到

想抱大蛇大腿
996,343,267

又呃石

我知乜事了 sorry

有得拎返術酒吞

應該有一個位

恩奇都幕間 比隻小莫你打兩血條恩奇都
唔比用衫唔比用咒 係咪逼你con石

oniland冇記錯是咪100任

都係一樣

想抽弓凜但其餘2隻4星已經寶5

唔駛CON都過到

re到有紅卡爆擊佢，過到為止

剩係記得有個偽魔神柱既關狂刷

原來打一條血就得 果兩場比佢爆死左

浮空龍隻耳同眼望落好似某d野

唔知月底加税 d石會唔會跟住加

分身打唔切

我都係 當抽下金膠

唉唉又bam

ho rice

4條血金閃

打2條完

新卷關,好似劍同ruler

魏延

新關ruler得4萬5血

重點係wave2兩隻怪

係
好彩之前刷得多

又蝦CBA

仆街原來今日轉新關

應該做唔到6禮唔換人？

跌爐心 焗鳩你刷

牙貞回幾多

323

血斧王第二條血每t都有迴避

有冇人一箱都未打

有無咁西
第二關2隻
渣唔到飛機

好似刷漢堡飽果關仲抵 可以搬埋商店

開完寶就無

第3條血直頭100%特殊耐性咁 要等佢老婆唔搞事先打得郁

搬商店算,323

終於後追返奶光

幾時派石

咁多位大佬可唔可以順手加埋小弟545 586 340
只係過第1日開個2關高難
想挑戰埋其他但無打手

過左血斧了
其實唔難打
比佢打多幾下等佢老婆咪出手就得

呢關低難嚟送符關

幾時開池

啲buff拆得
用阿比打，拉人黑狗守尾門

泳貞差6NP

咩陣 參考下

仲試緊

點解會無端端放尺入黎

3T 中間比阿爆 掉落+8

我仲係要4T 好灰

2聖女

4萬血姐

有6禮隊參考

好彩本戰已經刷番D果

要普攻5禮阿塔算

好彩本戰已經刷晒D果

貞 豆 孔 狐 換人衫
我失明用梅所以差咁啲np 你自己睇下掂唔掂

第1rd打唔死

豆？

三星caster

賀恩漢
條隊係5禮 泳貞上寶石翁 唔好笑我

頂...無升過佢

g

上一轉掉心又易刷 但刷得30箱唔夠

WHO?

有鈴有心術關333都唔刷-.-

睇料，呢轉銅銀都刷得過

刪哂d雜魚fd
留低哂d孔明/cba

尼祿/貞/大英雄 +雙孔明/cba 孔明

3T 貞用200%禮

好刷到刷左60箱

諗住返工無嘢做先刷，但係唔記得今日轉關

5禮算了唔想用牙爆

刷左28箱

唔記得左今日轉關

我心大把
缺石同qp

呢幾日係咁衝浪 覺得用啊爆好煩

貼吧睇6禮
牙貞 牙爆 孔 CBA 孔 換人
不過自己試bo2貞最後會差1萬ruler貞

無腦沖浪

隻牙爆d技仲係115

大家覺唔覺禮易出左 葉提高左機率?

六禮三turn隊好難湊

今關出咩
點刷好

就咁金閃弓凜孔入去鳩打仲快咁

血斧關唔可以用魅了

血斧堆迴避喺藤乃面前如同裸體

用中二王

有冇6禮3t隊介紹下

段藏媽媽

金閃牙爆 明 咩提拉 明
換人OK了

咩提拉1技要10
1t 叉50牙爆,明換咩提拉,三隻弓100%爆普攻GO
2t3t爆

金閃弓凜孔 後面是但 叉電衫
就咁打3-4T

跟dmm巴果隊暫時無壓力

梅貞？想跟

我cba孔明加堆坦
aa+寶具清兩條血 等孔明啲技返嚟車多轉寶具就搞掂

咁睇黎係我自己唔識組隊

我都差d以為係Wada畫

牙些貞唔換人5禮算，唔想煩

晏啲再刷

兩條令咒先打贏今日個高難

好似冇得唔換人又穩定既3t

掛住搞新機 無刷過

A13玩fgo順唔順

未裝
轉過whatsapp都玩咗我一日

已經1000箱嘅痴線佬

唔洗訓

失智再臨

原來熊貓網有material 6睇

全職FGO

突第3張

1張都未突到

點解金閃祭變左凜G祭

失智卿is backed

有無隊抄 今日個高難

好多
我呢隊

我打算咁刷，呀爆就絆10

Thanks

做到了但3t定4t要睇牌

啱啱已經絆10咗

67

搞掂 thanks台主

手殘 眼殘
107先啱

冇張4星禮 唔夠cost

早2個禮拜先PICK完

我絆十一都黎緊

重打左40幾場先過到
血斧簡直狂職之恥 賣唔死啲拐

好彩

有冇tiger關教學

加10了

果然極速制服左NICHT,但個島都係中左唔少彈 希望無中到人

我想問下以家仲係咪都唔好刷金銀銅住?
好似打出黎得好少 之後會唔會多啲

80lvl個關d箭頭都好好跌

跟唔到版

跟到

仲打fgo

當我嘗試魅了左隻血斧

話左
十鳩幾個咒，一過TURN就死清光

佢老婆痴線到

終於穩定3turn到

Fgo狗也不屌

貞德

雖然睇profile係女,但我睇片點睇下面都係似有一舊野係度

唔駛訓覺？你6點起唔起到身架

睇黎你有隱性gay因

準備訓啦

訓啦柒頭

屌你咩

抄考緊呢個

輕鬆3T

T1未必有大英雄a卡吧？

冇果陣開np衫is ok

賭第一場有無紅卡

係有一張紅卡好似就得 btw第一turn冇都可以用衫換一次牌 我好似剩係試過一次換完牌都係零紅卡

最後一條bar成日都連續特殊耐性up

終於跌第一張禮裝

好似要前個rd要自己死人/佢開寶/爆擊先唔會特殊耐性

孔紅卡爆擊秒唔秒到一隻

紅卡1萬8左右,我自己會用 咩提拉雙孔
閃爆孔 fd孔 咩提拉;咩提拉一技要10
第1rd就孔換咩提拉三隻弓,

用兔王好似只係唔想用爆咁解

孔明紅卡唔可以第一張用，唔夠力

原來係咁
仲以為我咁唔好彩連續3 turn耐性up

所以祭獻2個人比佢就輕鬆

9月30最後一集已經出左街，即係話

刷券關好定係開始刷商店料好

呀 呀 呀 唔識打豹人呀

狂蘭 CBA 孔明 三令咒

食住上第二季啦

我兔王寶2秒唔到rd2唔知係未未滿狗肉關係
不過有樣好係兔王洗到牌
頭rd洗返d岩既卡出黎都可以
加埋爆擊傷，孔都一下打得死

bo5滿技先岩岩好打6萬幾殺到豬

券關有冇唔洗靠好友/master技嘅5禮隊推介
用緊弓丁 豆爸 嫁王要開好多技

一定要繼續ufo

我用緊貞狐豆唔洗開衫技

想抽金時

貞得寶1

心動不如行動

我唔開衫技要補刀先推得倒對面隻貞

唔中

課la

牙BU

靜到